真係達哥兄弟最少起碼由Saints Row3到hitman 開始睇啦

當時嘅達叔真係可以同大家有互動
Chatroom 嘅留言真係有質素
例如有好故事分享
生活難題想達叔解答
點溝女都有（溝日本妹事件）
但達哥開始出名
睇達哥變成潮流就開始有班九唔搭八嘅人出現
繼而小學雞入侵成個Chatroom就係洗版
-6 369 轉game
近年Chatroom太廢達哥要自己讀新聞
搞到fifa時段變悶由互動變成聽電台
最期待達哥玩人中因為多劇情多小遊戲俾佢亂黎
點撚知勁多撚屌話多劇情叫轉game
明明達叔最正係亂配旁白
根本唔係達哥低質左係睇班人低質左
Back up佬事件已經知一班人
人話兄弟佢就兄弟根本佢地只係觀眾
無真心當達哥係兄弟

hitman
俾黑警報串

當年hitman卡足三日
睇到屌出聲係都要殺死所有人
掉個滅火筒當油筒射完唔爆
輸左從新再打過

太耐之前我都唔記得由幾時睇
但好記得有一次佢唱皆大歡喜 笑到我仆街

果陣把聲仲係好似劉以達
同埋果陣CHATROOM唔係好多人

完全認同

2012年silent hill

saint row個喜愛轟牙音樂會

好掛住西餅妹

agger

有冇人記得12年有次達哥玩MAX PAYNE(定HITMAN)
有個難位打左勁耐最尾終於過到 之後夠鐘直接收台
chatroom兄弟係咁同佢講未save佢都唔信
收左台之後達哥係chatroom同兄弟傾計
兄弟繼續同佢講未save
傾左陣之後達哥開始信開返台，點知真係未save大叫左出黎

西餅妹真經典
每次都好期待佢講西餅妹
成日話西餅妹溝佢同扮可愛
叮咚叮咚答對了

核彈發射
54321

呀

Max payne
係昏君達個名係咁得嚟

依家最可惜都係chatroom太低質
達叔無咩留言可以討論延續變成讀新聞

我都係Max payne 個期睇...得500幾人睇...但個時有500幾人睇已經好撚勁

收音機殺人大法

由佢同佢啲fd打gow2開始睇
子花，黃狗，艾查巴
可惜無得睇返

個陣仲成日講西餅妹
結衣bb

500人好似重要係大結局先有

Sleeping dogs 都唔錯

2012入籍達朝

由電車男追女仔開始睇先係

你唔講都唔記得
佢都無份打嘅全程散彈
遠距離一隻都打唔到

瞓教狗開始睇

玩爆晒所有結局

Siren開始睇
大結局有6千人睇
個時已經叫奇觀

Sleeping dog開始出名
Muv1668 d精華係重點
依家都會睇翻

到今日我都覺得Siren最好睇
佢玩到驚要熄機

所以我唔明點解有人依家先follow underground
一早應該follow左

我都係玩追女仔先識達哥兩兄弟

好多真兄弟

綠帽慘汁

由訓覺狗開始睇
嗰時兄弟人數都未上千
達仔同兄弟互動最多既時候
差唔多有問必答
嗰時咩話題都敢講
又64 地安門 共慘黨又盛
但多左人識搞到佢唔敢講太激
真係好懷念以前晚晚準時睇直播既日子

啲回憶返晒嚟

我直程由淨係踢FIFA打迷你論壇開始已經睇

Sleeping dog 開始睇 嗰時開始紅

佢Saints Row3先係最痴線又羊生又twins頭盔戴d唔戴d依家太多人識改人名都唔夠膽

由佢係高登一條友on99咁推個post話請羅莽做嘉賓
個個以為佢會走數既同時羅莽就彈左出黎

有資格講野未

疑似劉以達時期睇過
但真正開始睇係silent hill 梅菲

其實都幾年無睇 但達哥黎緊重新開台我一定捧場

原祖級兄弟

無人信佢先好笑
係咁推叫人上線話羅師父唔夠人數唔出現
得200人

印象sleeping dog定hitman前d
有隻類似bio咁既game
一個場地圍住隻大隻佬係咁打
個陣開始睇 但係唔記得咩game
hitman一定最深刻 卡足3日

我仲記得佢兩個打街霸4, 羅莽用sagat爭D贏達仔

真心想達哥更做收費台加back up

睡狗開始睇
不過都有兩三年冇睇live

所以咪想達仔開sub only囉等個chatroom咪去得咁快
而家個CR你就算打有用既野唔駛1秒就消失左
比有毒tips既又冇可能即場追數

放工上twitch睇back up算依家chatroom無嘢睇

阿修羅之怒 開始睇 雖然得300-500人
但個時互動性好強
sleeping dog開始 好撚多小學雞洗版

最慘係俾無謂嘢洗走
你話8成留言都有用就話
依家9成廢話